有冇人鍾意飲酒？

唔係求醉果啲
係真係鍾意飲酒享受傾下偈
有興趣一齊去飲可以留tg

咁你究竟係鍾意飲酒定鍾意傾計

鐘意飲酒唔鐘意傾偈

both

cool

鍾意半醉感覺

飲住酒 可以暢所欲言

唔要醉你飲橙汁啦

巴打有冇興趣一齊？
有個tg group間唔中就會約出黎一齊飲下野

唔一定要咁極端嘅

中意醉個個感覺
但醉後頭痛

渣ga

想品

鍾意醉嘅感覺 一個星期最少飲1次
飲少次好似會死咁
但成日比啲朋友話我女仔之家咪咁爛飲

你個名

飲醉咗真係好撚癡身

想搵巴打都咁難

有冇巴打

GAY?

得巴打先飲得酒係咪

我地可以一齊飲 我無女仔朋友會飲酒

係嘅話咁真係唔錯 我啲frd有另一半就消失晒
但我覺得你會嫌我細個

唔怕 我朋友年齡層好闊, 你唔會細到18掛?

有意

唔係，我怕尷尬啫

tg我
另外歡迎樓上兩位，其實個酒聚吹水group係絲打佔大多數

想入最少都係個post留名啊

去開邊間bar飲

去邊度飲多

出黎聚會飲咩先

Drinkkkkk

入唔到

女仔鐘意飲酒+1 陪我飲

好呀，我都好想有女仔陪

係咪得我鍾意自己一個人飲？

20

鐘意飲酒
會自己買返屋企自己飲

我都好鍾意 傾下計 玩下飲酒game
不如開個gp

好啊 開group

可以加我啊 id:drinkkkkk

都好耐冇飲

成日比人話酒鬼 明明成幾個禮拜先飲下咁